[英文文宣] 整咗關於721真相既圖，請轉發！！！

快啲俾你地啲外國朋友睇！
推到國際社會都知道721真相

push

快啲send晒比你哋嘅外國朋友！

搭巴士地鐵airdrop!

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

Pish

幫你推下

推

不是因為有了希望才堅持 而是因為堅持才有了希望
光復香港！時代革命！

光復香港時代革命！

小小意見
如果加埋地點會好啲
同埋圍中聯辦唔應該用sledged?

有錯請屌

摟主加返 in HK 呢個字係 JUL 21 後面，無地方外國人唔知發生咩事。

光復香港！ 時代革命！

幫推 謝各位巴絲

**updated version